=== CL Typograf ===
Contributors: joker-bs
Donate link: http://constlab.ru/
Tags: typograf, content, text
Requires at least: 3.0.1
Tested up to: 4.2.2
Stable tag: master
License: GPLv2 or later
License URI: http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html

Типограф для WordPress.

== Description ==

# **Репозиторий переехал на GitHub [https://github.com/constlab/cl-typograf](https://github.com/constlab/cl-typograf)** #

Плагин позволяет обрабатывать текст через сервис «Типограф» Студии Артемия Лебедева. Обработка происходит при сохранении
записи или по требованию из редактора. Есть возможность выбора типа записей для использования типографа.
Можно отключить типограф для конкретной записи.

== Installation ==

1. Распакуйте архив в папку /wp-content/plugins/cl-typograf. Убедитесь, что все php-файлы находятся в собственной папке, а не в общем каталоге /wp-content/plugins/.
2. Активируйте плагин через меню 'Plugins' в WordPress.
3. Настройте плагин в меню 'Настройки' - 'Типограф'.

== Frequently Asked Questions ==

= Как использовать типограф с произвольным типом записи? =

Перейти в меню 'Настройки' - 'Типограф', в секции 'Использовать типограф' установите галочку напротив нужного типа записи.

= Как использовать типограф из редактора? =

Если в настройках не стоит галочка 'Отключить типограф для редактора' то в редактор добавляется кнопка 'Типограф'.
Отправить на обработку можно, как весь текст в редакторе, так и только выделенный фрагмент.

== Screenshots ==

== Changelog ==

= 1.2.5 =
* Фикс критического бага, с отключением стандартного форматирования wp

= 1.2.4 =
* Доработка диалога типографа

= 1.2.3 =
* Исправление бага сохранения символа табуляции

= 1.2.2 =
* Bugfix

= 1.2.1 =
* Bugfix

= 1.2 =
* Тестирование с WordPress 4.2.2
* Исправление мелких багов
* Добавлена возможность обработки текста из вкладки "Текст" в редакторе (весь или выделенный)
* Добавлена возможность обработки произвольного текста через диалог в метабоксе "Типограф"

= 1.1 =
* Тестирование с WordPress 4.2.1

= 1.0 =
* Первая версия плагина